召集全連登既真巴

想問下點樣分到一個男人係好愛你而考慮結婚，定係好想結婚而愛你？

自問自己無樣無身材，但男朋友好愛我好錫我，經常問我幾時嫁俾佢，幾時結婚等等。

初初都不以為意，但慢慢相處耐左，我覺得佢係為結婚先選擇去同我一齊。雖然果時一齊無耐佢已經話愛我，拍拖咁耐一直都好錫我，保護我

但女人既直覺大多都好準，我好困擾，所以想問下連巴既意見，點樣去分辨2種情況

樓主同你男友幾多歲
除非急住結婚
未聽過為結婚而愛一個人

身為一個毒撚
有個普通女仔肯陪我過成世我就滿足了

(路過) 無乜男人會好想結婚而愛一個人 ，係真係愛你嘅，哪怕身份有冇被認定 都會默默守護住自己愛嘅人

如果佢急住真係結婚 你問我 我覺得佢想同兩老交代多啲 繁殖後代 最好三年抱兩嗰隻

利申 巴

有朋友講過，每一次拍拖都認作對方為結婚對象先至發展落去，有咁樣嘅前題，你先會真心真意咁愛一個人

我認同佢講法

佢26我23

佢同我一齊一個月未夠就問我幾時同佢結婚 幾時同佢生仔

依加呢個世代 結婚又易 離婚都易

往往平淡先係最幸福

啱嘅，但人哋還人哋，自己好好守護另一半就好

一個月 不了

急成咁 我會唔信

正如有老死個女友同佢一齊唔夠兩個月就結左婚 本身我對閃婚冇所謂 但係跟住聽老死講 佢老婆有左bb 三個月

其實我覺得愛真係好偉大 屌拿星

同埋好少會聽到一齊無耐男既會主動問幾時結婚果d 。
梗係，襯未見肚，快快趣